［長文慎入］老而不死是為贼 投唔投訴佢好？

是咁的
話說我住公屋既
隔離住左個獨居阿伯 佢係老到傻下傻下個d黎
咁就有d人會黎送飯比佢食既
我唔知個阿伯係聽唔到定咩
就日日係咁有人黎拍門送飯比佢
好撚嘈 又要搵曬保安
朝早大約10搞到而家仲拍緊門叫緊伯伯

我真係唔明 日日都係呢個時間送過黎
阿伯點解唔開定門等人？
幾十歲有時落左街人地搵佢唔到又煩到人
人地份工係送飯比你 你就好似大安旨意咁
有冇搞撚錯？

你地覺得我出唔出去問送飯條友拎投訴電話打去佢公司話佢太嘈好？
差唔多日日都係咁

老人家尤其男人聽力下降好正常，所以你要食馬八涼神盾海馬丸，功效顯著。一粒搞掂

仲有其他鄰居都好撚煩
有湊仔既大陸女人
朝早大大聲約人飲茶
鍾意開門大聲睇電視既阿婆
好多上左年紀既人唔會知自己既行為係會嘈到人
細路仔我都冇咁嬲
出去叫佢細聲d 佢都會聽你講
上次我屌鳩個大陸女人大聲
佢d態度衰撚到
鑽牆個d都未計

算啦

講返個阿伯
上次想掉左部雪櫃
點知一個人唔夠力卡左係門口到出唔到入唔到笑鳩死我
但都係好撚嘈

而家d後生仔想正正常常咁訓都唔得

殘體狗

聽力下降唔撚識開定門既？老撚馮咁？

邊隻字殘體？

投唔投訴送飯比佢間野好？

搬屋搬寫字樓請電人人搬屋：218唔記得幾個零，有需要請立即致電。

可能有老人痴呆果d病

如果係就好慘，佢自己都無辦法

賊

二十歲那有錢

會唔會死撚左

你投訴有屁用，你問定樓下保安電話，有乜事叫佢打俾阿伯仲實際

你個死人標題呀支狗

omg係啵真係殘左
賊賊賊賊賊

試過有差佬上黎搵佢啦
結果未死得

對唔住囉
咁岩唔識打用手寫就奶左野

投訴到佢唔撚送飯比阿伯食

即係平時寫開簡體？

用寫電話好易出簡體 我都唔想 唔小心